# dinh chi thai nghen

<p>Phá thai bằng thuốc là một trong 2 hình thức đình chỉ thai nghén thời điểm này đang được dùng lúc mang bầu ngoài ý muốn mà không có ý muốn hay điều kiện để sinh con. cho dù có nhiều phương pháp để phòng tránh thai an toàn nhưng mà vẫn chứng tỏ rằng điều đó vẫn tiếp diễn mỗi ngày và một số con gái vẫn tìm đến phương án bỏ thai.</p>

<p>Tại&nbsp;nước ta, để áp dụng bỏ thai bằng thuốc hiện giờ được sử dụng 2 loại thuốc chính đó là mifepristone 200mg và misoprostol 200mg. vì vậy, hãy cùng các chuyên gia sản phụ sản tại phòng khám tư đa khoa Thái Hà tổng hợp những loại thuốc phá thai trên thị trường.</p>

<p style="text-align:center"><img alt="phá thai an toàn" src="https://uploads-ssl.webflow.com/5a7c62d8c043f40001b1aa15/5c83923ab9780a28166e400e_cach-pha-thai-bang-thuoc-an-toan.jpeg" style="height:250px; width:400px" /></p>

<h2>Những loại thuốc phá thai&nbsp;trên thị trường&nbsp;hiện tại</h2>

<p>Hiện giờ trên thế giới có 4 nhóm thuốc đình chỉ thai nghén an toàn chính, song tại nước ta chúng ta mới chỉ dùng 2 nhóm thuốc chính đó là nhóm thuốc Progesterone và nhóm Prostaglandine. cách đình chỉ thai nghén bằng thuốc cần thiết phải phối hợp 2 nhóm thuốc này để có thể đẩy bào thai ra bên ngoài.</p>

<ul>
	<li>
	<p>Đối với nhóm thuốc&nbsp;Progesterone: Nhóm thuốc Progesterone có công dụng giúp nội mạc tử cung phát triển và vào thời gian này cần thiết phải đi kèm với nhóm thuốc Prostaglandine sẽ giúp cho tách thai khỏi tử cung. Cuối cùng tiến hành đình chỉ thai nghén, thai phụ sẽ được cho viên uống đầu tiên là thuốc mifepristone 200mg sẽ giúp đỡ thai nhi tự động bong ra khỏi tử cung.</p>
	</li>
	<li>
	<p>Nhóm Prostaglandine: Nhóm thuốc này có tác dụng hỗ trợ nhóm thuốc Progesterone thúc đẩy tử cung và cổ tử cung co bóp để đẩy thai nghén ra khỏi tử cung như hiện tượng sảy thai tự nhiên.</p>
	</li>
</ul>

<p>Cảnh báo: Để đạt được đạt hiệu quả phá thai cần thiết phải phối hợp 2 nhóm thuốc Progesterone và nhóm Prostaglandine. ứng dụng phương pháp này dễ dàng, hữu hiệu, kín đáo, ít gây đau, biến chứng, tránh khỏi tổn thương cho cơ thể. ngoài ra, thai phụ cũng cần thiết phải chọn được địa chỉ đình chỉ thai nghén ở Hà Nội uy tín, chất lượng, có hàng ngũ y bác sĩ được đào tạo bài bản và công nghệ tốt. bên cạnh đó thời điểm thực hiện giải pháp phá thai bằng thuốc cần để ý thực hiện theo đúng chỉ định và hướng dẫn của thầy thuốc để bảo đảm giải pháp thành tựu và an toàn.</p>